\section{Kwaliteit}
Hierin bevat de informatie wat betreft het kwaliteitief opleveren van de producten. 
\\\\
\textbf{Methode}\\
Het V-model besteedt aandacht aan systeemontwikkeling en testen. De systeemontwikkeling en het testen is opgedeeld in een aantal fasen die elk 
een aantal vooraf gedefinieerde producten opleveren. Wanneer de producten van een fase zijn opgeleverd, vormen deze de basis voor de volgende fase, 
er kan dus niet worden begonnen aan een nieuwe fase wanneer de producten van de vorige fase niet zijn opgeleverd (en goedgekeurd). 
Voor elke specificatie- of ontwerpfase aan de linkerzijde van de “V”, is een corresponderende testsoort aan de rechterzijde van de “V”. 
Het V-model is een lineaire methode en wordt altijd in de volgorde uitgevoerd als in de figuur \ref{fig:vmodel} is aangegeven.
\begin{comment}
Het V-model bestaat uit de volgende
fases:
\begin{itemize}
    \item Requirements fase
    \item Architectuurfase
    \item Detailfase
    \item Realisatie fase
    \item Unittest fase
    \item Integratietest fase
    \item Eindtest fase
\end{itemize}
\end{comment}
\begin{figure}[htbp]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth, height=6cm]{Afbeelding/V-Model.png}
    \caption{V-model}
    \label{fig:vmodel}
\end{figure}
De gekozen model wordt gebruikt door de Hogeschool Rotterdam. Dit omdat de competenties, welke met minstens voldoende behaald
moet worden, goed onderbouwd kan worden. Alsook is de afstudeerder bekend van het model en maakt al sinds de eerste
schooljaar gebruikt van dit model. Het model is daarom zeer geschikt voor dit project.
\\\\
\textbf{Definitief afstudeerverslag}\\
Het afstudeerverslag wordt in principe in het Nederlands geschreven, maar mag eventueel ook in het Engels worden aangeleverd. 
Een afgerond afstudeerverslag bevat minimaal de volgende onderdelen:
\begin{itemize}
    \item Nederlandse samenvatting
    \item Engelse samenvatting
    \item Inhoudsopgave
    \item Inleiding
    \item Beschrijving van de analysefase van het product
    \item Beschrijving van het uitgevoerde onderzoek
    \item Beschrijving en de ontwerpfase van het product
    \item Beschrijving van het opgeleverde product en de daarop uitgevoerde testen
    \item Conclusie en aanbevelingen
    \item Literatuurverantwoording
\end{itemize}
Een goede richtlijn voor de lengte van het afstudeerverslag is zo’n 40 pagina’s geschreven
in een standaard goed leesbaar lettertype (zoals arial 10). Een goed leesbaar verslag
heeft duidelijke hoofdstuktitels, nummering van hoofdstukken en paragrafen, links naar
belangrijke verwijzingen (zoals bijvoorbeeld deze afstudeerhandleiding).
Verder dient het afstudeerverslag minimaal de volgende bijlagen te bevatten:
\begin{itemize}
    \item Plan van aanpak
    \item Bedrijfsbeoordeelingsadvies afstudeerstage
    \item Competentieverantwoording
    \item Reflectieverslag
    \item Verdere (technisch) relevante bijlagen
\end{itemize}
\textbf{Docentbegeleider}
\begin{itemize}
    \item begeleidt het afstudeerproces van de student en is dus het eerste aanspreekpunt op school voor de student tijdens de afstudeerstage;
    \item legt (indien mogelijk) minstens één bedrijfsbezoek af tijdens het afstudeertraject
    \item geeft feedback aan de student en het bedrijf over de voortgang van het afstuderen
    \item geeft in samenspraak met de coördinator afstuderen advies over het opgaan voor een afstudeerzitting
    \item en stelt in samenspraak met de coördinator afstuderen het eventuele herkansingstraject vast
\end{itemize}
\textbf{Bedrijfsbegeleider}
\begin{itemize}
    \item ondersteunt de student bij het formuleren van de afstudeeropdracht
    \item voorziet de student van een werkplek en maakt de student vertrouwt met defaciliteiten binnen het bedrijf
    \item verzorgt de directe begeleiding van de student tijdens de afstudeerwerkzaamheden
    \item geeft de student regelmatig feedback
\end{itemize}
